少女哭著大叫「一齊走」不想有人受傷!

今晚要和理非結束
不受傷，不流血，不被捕
快Ｄ返屋企回血

你唔走 佢又唔走